［沙盤推演］10月1劇本流出！！

俾狗出反對通知書（已出）
叫人出老銅行街
知你會出老銅所以一早重狗
冇人blackbloc
成班係老銅唔知做乜
叫口號 狗舉旗
衝狗盃 一堆人被捕
cctoy多謝手足 畫面好靚

樓主笠水唔敢去cc台開(請接龍)

（請接連豬打鼓）

你on9?

成班係老銅唔知做乜?

行街看戲食飯得唔得?

樓主狗嚟
一早俾人起咗底

樓主同老共鬥左幾廿年 我會選擇信佢

樓主分析警察部署分析咗廿幾年 我會選擇信佢

樓上做左地區工作幾廿年 我會選擇信佢

樓上喺地區放咗幾廿年 我會選擇信佢

健哥邊有咁耐

。

你反左樓主幾廿年 我唔選擇信你

中！

Cc toi : 樓豬係五毛係鬼係分化撚